慶賀恒指千跌熊 Gel 區

明天千跌, 熊 Gel

實升

假樂觀 sir

支持

太早gel頭通常都出事

夜期挾得果 100 幾點
虛火來姐
明天繼續千跌, 熊 Gel

有咩根據

熊gelllllll

上禮拜夜期跌幾點話？今日開市升幾點話？

杜期爆升緊喎 憑咩咁有信心 gel 定先

虛火，垃圾牛軍，聽日千跌！

不要問, 只要信
熊 Gel

今晚最少升返500點

千跌你識啲乜

千跌！

已跌330, 三分一達標
真攬炒

距離目標仲有 66%
繼續熊 Gel

開始跌啦, 千跌之始, 始於今晚

熊 Gel

恆指26000鑽石底 不怕

但 26300 或打上都係金鋼石來
根據萬有引力, 明天千跌

睇你地怕咩
即刻跌翻 150 點

一gel 又升喇

道指造市
聽日一定係千跌來